女方話無感覺係咪無得救？

如題....

係

JJ細得濟

掉到佢有先收工囉！

試吓鑲珠

如果調返轉，男方話無感覺係咪無得救？

西隧

你識左人地幾耐先？

留返碌賓周仔自己玩

無其他人撩佢佢都要同你分手 姐係佢寧願自己一個都唔想繼續一齊呀你話仲有無得救

係
因係佢對你無感覺
對第二個有